建築師學會改選 出現重複投票漏洞

建築師學會即將舉行兩年一度的理事會選舉，投票以郵寄選票形式進行，若選票寄失，會員可親身到學會投票，有不願透露姓名的參選人擔心有人重複投票。建築師學會稱，投票程序多年來行之有效，呼籲會員秉持專業誠信履行會員責任，未有表明如何解決重複投票的漏洞。

建築師學會正進行兩年一度的選舉，合共選出15個理事會成員，主席一職由2人爭1位，副主席則有3人爭2位，理事則由13人競爭10個席位。今屆選舉有2名民主派建築師參選理事，分別為劉紹禧及蔣偉騏，兩人都是CoVision成員。郵遞選票將於本月24日下午2時截止。

郵寄選票有重複投票的可能，擔心有會員一邊透過郵寄投票，又同時向學會領取選票進行親身投票。由於選票不記名，無法識別投票人的身份，有機會出現重複投票。

低能到